葉問3 用手擋腳 隻手唔斷?

尤其是1:20開始 點撚解可以下下用手擋腳
屌你隻手唔斷都痛到瀨屎啦

Get out !

直接中泰臣幾拳都未死得 ipMan

同羅莽打過就無問題啦

totally not about networking or computers very disappointed. just some Chinese guys hitting people

1:21 同1:35個動作完全唔知做乜鳩
對攻擊同防守完全睇唔出有咩作為

講好揪 邊個夠羅莽好揪

羅莽 羅莽

留意返，練fing春就係不繼用手打木樁，就係練擋硬野

應該係想攻下路

拳擊手立技攻中上路
你睇返豬木vs阿里
豬木都係訓係地下打手

Everything was super badass, until I heard "Get out!" Damn, I cannot watch dubs of live action movies

計緊時想嘥時間咋

試下入佢中路

就正如美國隊長個盾咁
不要問 只要信

冇呢下，泰臣爆左袋，葉問死撚左，觀眾離場

其實動作電影最緊要流暢 有打擊感
你估詠春對泰拳真係可以打到咁咩

睇電影咁撚認真不如去睇boxing啦

你同問呢個問題條友講

如果泰國人拍功夫片，會唔會又揾番個中國人用fing春，但被泰仔打到趴街

唔夠打就想攻人下陰

又話學功夫要有品,結果插眼撩陰用齊